上水鳳溪創新小學一名老師上周六與一位剛確診者短暫共處，請問是做過咩:o)?

小學生唔知會諗左d咩？

位於上水的鳳溪創新小學宣布，因一名老師上周六（4日）曾與一位剛確診新冠肺炎患者短暫共處，正待衛生署檢測，學校為謹慎處理，已安排今天（7日）停課一天。至於另一間元朗光明英來學校，校方稱有關教職員已即時在家隔離，校方會安排其主要任教班別到其他課室上課。

做愛

呢排香港既酒店都好多人Book

老師：拖手會唔會有bb架？

我反而第一時間諗, 可能單獨大聲鬧佢／有野比佢拎之類。

間小學個名點解咁大陸feel

鳳溪好耐歷史啦

唔撚知
我淨係知鳳溪中學同鳳溪小學專收跨境蝗蟲
直情有個過境巴士站係正學校門口
由以前開始就洗腦，仲早過國民教育個年
鳳溪創新小學實際應該叫鳳溪支那小學
校董會仲要係民建聯

初選要人

又一單

咁就希望佢大爆發啦

seed 呢

都話源頭係班雙非兒童㗎啦

Seed 呢？

seed定老母

番號